[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(71)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未同使徒彼得,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
年齡:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

最寂寞的位置，我搶下了！

留個靚名先

hi

又有點名軍官

唔該咁多位大大 唔係一定要軍官

留名

軍官真係受歡迎

跳繩啦你

下次推爆舊po先啦

廿分鐘唔係我講架 以前聽d教繩嘅講
講緊係一路唔停咁跳廿分鐘喎

帶氧做得果20分鐘減條毛

有冇人見到今日個天好多星星

係屋企睇唔到

那天晚上滿天星星 平行時空下的約定

涼已沖

咁其實係20定30分鐘

最少30啦,頭20消糖唔消脂

自行判斷
我就一定冇軍官咁做開運動嘅

最寂寞嘅人，我當定了！

每分鐘140下,佢冇做開運動猝死都唔知咩事,心跳率實高撚到爆

由10分鐘開始,慢慢做啦
1分鐘唔用單車腳冇咩可能跳到140下

我開始唔明啦
咁跳10分休1分鐘
做3次得唔得

可唔可以問個ex有冇出軌架 ？

慢慢遞增啦,帶氧就一定要連續做

Post 71留名

Yan, F, 23
同唔同返ex一齊好？
2017/7/24 1151pm
thanks Ching

同

唉，實習出左事想占下
名:晴
女
問題:呢個實習大致黎講順唔順利?（包括人，事）
諗問題時間:24/7/2017 23:54

唔該哂

咁簡潔 btw thanks我好鐘意食酸辣粉

肥婆開始想食飯野

同路人

我好想食炸雞

你食啦
反正你都唔會肥

留貓毛

聽日就去食

rich

咩實習

Btw 順唔順利應該自己知？
定你係想問有無心目中既grade？

繼續皮已負
暑假真心忙到hihi
臨訓先死一死上黎

今日我最早

倘若那天 把該說的話好好說

抵你呀,成日針對我

只番左幾日。。情況唔太好,想知之後會點,grade都係問題

決定8月6號上山睇日落 番得太辛苦要平衡番心理

俾你囉

今日再戰書展
至少要買到一本書

好耐無見過北川

你唔會夠我早

寫真

電話壞左冇錢換

清心寡慾

書展與我無緣

仲有11日就放假啦屌,好期待

射波

好想返part time
唔想返full time

pt仲慘,放假一蚊都有

唔係唔射啊 一年先得一次

從未去過書展

估你唔到 你似會去

得個想字,咁遠冇人陪咪唔去

咁耐都無去過？

冇

我真係好鐘意返工

I love my fking job

我真係好鍾意錢

PUSH

行到腳都軟都未買到書

為買而買

求其買一本lo

為買而買就唔會行到腳軟都未買到啦下話

有冇咁難買

有啊 諗緊買唔買本辛波斯卡好
D詩好正但未必明
又諗緊買唔買食譜好

買老夫子漫畫

去銀行搞個ac搞到遲左1個鐘

我小學成日買

仲有名冊,coco

呢行太窄 唔講喇

食譜正喎

童年回憶

我都係
話說100毛 個方東昇 本書
北韓包膠好似好睇

直接去埋北韓啦

老夫子,coco,叮噹漫畫

我真係有少少想

yes呢

探險 不過要跟團
我等我fd有錢先去

唔岩我睇

比d同事講兩講搞到想買股票 all in先

小心蝕晒

我有既係信念
300k all in

軍官大師救我呀

有精神先,我番工都番到好辛苦
朝朝起身頭暈頭痛

邊個叫你唔休息

有休 上一次5號放左日假,跟住6號又放,不過係8月6

咁耐

原本預計中間off左3日,點知抵受唔住錢既誘惑去左番工
而家仲度緊下個月點番好

休息多啲

苦惱中

最後真係買左本食譜就走

男仔會煮嘢食 好少見

其實佢女仔嚟㗎

我份人興趣唔多 煮野食係興趣之一

嘿嘿俾你發現左

狀態欠佳,3組38 failed
決定唔食tea懲罰自己

peter sis

留明

筍盤

u go !

煮埋俾大家食呀彼得

我又要

虎背絲

有機會先

機會係製造出黎

jed

大家都咁忙

U like大隻絲 ？

但係一世A0

你話我歧視大陸人都係咁，頂個女講得一口流利廣東話，係香港就講番廣東話，係都要講普通話

其實我好得閒

我早幾十年發現左個問題,香港人去外地就會盡量用番當地語言,但外地人黎香港係用番佢地既語言

香港人不嬲妄自菲薄 特別奇怪

你咁講到 我唔努力d睇食譜都唔得啦

有無聽過幽默大師

又唔係既,入鄉隨俗

食落喉嚨好舒服

有冇睇最新個post
雞排加 脆皮樂

但佢都講得一口流利廣東話 點解要同人地香港人都講普通話？

正

我妄自菲薄嘅意思係
人地黎你地頭，你仲要卑躬屈膝

身份認同

點解我唔get

有d9唔搭8

冇睇佢好耐

語言仲要就人啊

我講緊香港人去外國同外國人黎香港既行為
你講緊外國人黎香港,香港人既行為

我咪就係回應緊點解會咁
一隻手掌拍唔響 你吹波on99咁死講自己語言人地仲可以唔入鄉隨俗咩？

香港人去日本學日文
香港人去英國學英文
香港人尋歡學蝗語
外國人去香港 香港人學蝗英日語

好似唔多關事,咁會變到雞同鴨講

我既理解係 香港人會避免溝通不能而去就人,但人地就理撚得你死
假設美國人黎到講英文,你又堅持同佢講廣東話,咁咪講到天光都互相唔知講緊咩

但去一個地方學個地方嘅語言本身係好正常嘅事
偏偏我地嘅定位變到咁奇怪
仲要重點係有幾多香港人真係咁internationalised 啊
大把人普英都講唔好 本身都有d雞同鴨講

人地會理得你死就係因為定位錯左
最搞笑係英文係香港連second language都算不上
本身香港人要用英文係吃力嘅事
偏偏我地吃力學 人地黎就輕輕鬆鬆

咁講得好唔好係一件事,用意又係令一件事啦
各有長短,本身就冇可能個個語文都叻

發現同你既重點唔同,唔討論了

好吧

屌咩料 搵下佢個page先

好想快d 放工

而家睇癲狗算,幽默大師初初睇係幾好笑既,睇得多就覺得佢on9,睇番d真係有料既人算

癲狗廚子？

其實佢成日咁煮都好得閑

被拒絕（有圖）

有冇人有睇呢個post，好好笑

yes ar ching

你講癲狗定幽默大師

幽默大師

Oh good🤤
佢個表情好好猥瑣

But 睇peter仔 你個post 都好

做on9博上位姐

都幾無聊

Oh good真係笑到我
我咁毒都唔會咁應

一向都話on9野係一次好笑兩次無聊三就真係on9
我d on9 gag都係講完第一次引完人地笑就算,唔會再講第2次,奈何成日有人抄我

我都幾鍾意睇佢煮野食

未試過同異性whatsapp

我齋睇但唔會煮,太麻煩

睇fina游水先

淨睇都好滿足 我成日上youtube睇煮食片

未試過唔做好人

孫揚無啦啦做咩去左游蝶,初賽就輸撚左,好廢
雖然快過我10幾秒

哦，好串嗰個

痾尿紫色嗰個

i am the king of the world

串還串,佢游自又真係好勁,今次又贏左個400

我游自由都好勁 游完一個塘冇晒氣

工已放

我遊蛙式 不過慢慢游
不過又係游一個塘就冇哂氣

蝶式最辛苦
D氣冇得好快

知錯係咪可以無咁忙

迷人背 long time no see

不過果一個50米游到24s

慢慢撲lo,個波浪型做大d慢動作咁,每一手換一次氣,長命好多

我都係

太遲

媽媽 long time no see

好 下次試下

我拍過條片比人睇,真係游到慢動作咁

hapi share now

會自爆工作地點,不了

有無乖乖地早訓啊 到底病好未？

忙到無氣透

抵死呀

其實套超時空男臣幾好睇

講穿越一定係尋秦記

未睇過
唔係嗰個年代

早訓就一時時啦 病就病好啦

尋秦記

打機打到就贏死左機 好嬲

.....

尋秦記都未睇過

果時真係晚晚返屋企食

右手你成日諗住食仔

Generation gap

食古天樂

佢扮後生

唔想返Brisbane

睇過一次
好似喺凌晨嗰時播

有樹熊

一講到呢個話題公主就出現

有袋鼠

小魚兒與花無缺有冇睇過

咩嚟？

我啱啱問返阿哥先知

收膠啦

以前亞視播,小仙女死得好慘

大唐雙龍傳唔會唔識啦掛
磨劍鋒 來引弓 頑強傲氣都開鋒

嗯 我諗真係唔同年代
不過 可能睇過唔記得掛

我大你5年都冇,點會唔同年代

講到我30歲咁

你又知我幾歲

因為我都唔是好大,你話係仲讀緊中學咁我冇野好講

非常敏感

馬雲點止啊

唔好咁

我間公司隻股票升得快過火箭,ching有冇買

我有幇襯 淘寶

多謝支持阿里巴巴

但呢邊有好多野生係公路，仲要勁多羊
有d心郁郁想去農場做，無敵星星景

一早叫你去,係你厭三厭四

軍官

公主

我都係啦 慘

邪絲想你快啲同佢開牌

要訓了

我冇咁講

屌，我瞓唔到

比你早過我

軍官你日日都咁早會唔會爆肝

仲要持續到下個禮拜日先有得放假
已經買定健肝素,法國已經頂唔住

我都頂唔順

關咩事我係話塔斯，晨早plan左去
唔撚係悉尼wo

水力低下
係隔離po見到peter好好笑

笑咩唔準笑

我想睇

仲有10日就放假

那是個寂寞的聚集地

終於可以養下肝

應該會毒自上山,行番十幾廿km

好魄力

睇日落

咁浪漫
雖然自己一個

卜到69未？

未

唔止,我開住連登咪有埋你地

其實我覺得呢度好溫暖

多謝我啦

多謝軍官喎

多謝

唔洗客氣

早晨

屌那星

午

午餐時間

我啱啱先食第一餐

食完KFC痾得好開心

我之前都試過
食完kfc 之後，第二朝我同阿哥一齊肚痾

好想食新果個雞

早晨大家

咁去食啦

寂寞兄

午安

等放假

光宗耀祖的peter

嘩

未話俾媽媽知添

就黎猝死

邊個叫你睇錢 份上
而少休息

ti

又熱,明明好攰好眼訓但又恰唔到,幾分鐘就醒一次
34度d汗出到瀑布咁

應該太熱先訓唔到

幾時先落雨

push up都冇力做

我寂寞我空虛

凍

阿嬌 : 個個都拍拖，唔通個個都想拍拖咩

好玄

番黎lo

拍緊拖唔代表想拍拖

身邊嗰個 其實自己一啲都唔中意

咁又無

唔制

難服侍

香港好熱

屌完全搵唔到占到邊

試下69搵下

68 #921 好似係

幾日冇人開

做咩姐你

68＃921

係唔係近排返工有少少阻滯咁？
不過我見呢份工其實俾你想象中好,不過你唔係太多信心去做好佢。
呢一年會有幾多機會去轉工,不過依家睇係你個時都係決定唔到轉唔轉
塔羅俾你嘅建議係對自己信心大啲，可以決斷少少咁

利申新牌包唔準

已放棄

謝，阻滯又唔算，係想做啲成績出嚟俾老闆睇，但無生意返，雖則公司不嬲唔興炒人但都想有條腰骨，講嘢都大聲啲。
之前直到報左份同依家份工完全唔related嘅工，等緊有冇機會見下。
不嬲份人無乜信心

大家都開始無咩MOOD

邪絲等緊你

不如截龍算

以後只係吹水？

68＃965

睇牌我見你應該似係多異性fd嘅人黎,
可以講以往嘅情況係啲仔唔知點打入你個心,佢地冇100％信心係唔會敢進一步.
因為你人際上太多其他人,啲仔都唔肯定你對佢嘅感覺係點,所以好多不了了之.
不過牌亦講你比較少會同人講啲好deep嘅嘢，亦令到啲人覺得你距離有啲遠,唔知點進一步。塔羅俾你嘅建議係相信自己搵到嘅係岩嘅人,打開自己個心,令對方可以更加明白你

利申新牌,包唔準

po 68完

你鬧我

摺左佢

我覺得你唔使咁驚一時間做唔到成績,因為本身你個人ok，機會一到就得.試下信自己多啲啦

唔好等

我會開架

去到71都好叻

69＃213

轉唔到喎cfu 但係你之後會超辛苦

大師加油
廢jer怕害人，進修中

69＃280

俾啲信心啦 佢錫你架。其實依家都開開心心架,你自己嚇自己姐.
將來就睇你造化,唔好咁大疑心

我唔好得你幾多

點會 大師黎

69＃297

9，10月有機會,但唔似拍得成

咁我點

搵喂喂喂啦
我真的要休養

早就講左冇心開牌就截龍 咪拖啲問卜者

邊有話拖唔拖,而家佢地大撚晒咩

更何況佢地係零成本,講到我地唔占係我地錯咁

唔等得就去廟街課金,入得呢類post就預左要等,唔通我開個post就要連工都唔撚番,每日既精神就係for占卜? 班問卜者養我?

大家諗法唔同 冇絕對對錯
唔好鬧交

下個69＃315

nooooooooooooooooooo

我星期六有精神占左一堆,係呢幾日真係好撚辛苦先冇占到,咁都叫拖,係咪要我猝死埋係泳池先叫唔拖

可能無成績所以無乜信心，啲生意都係靠亞姐帶返嚟，暫時無一單係自己帶返嚟

意義唔同左

我相信佢既意思係要問卜者等咁耐唔好 截左叫做俾佢地個交代啫
冇人想引戰 所以算啦唔好再討論呢個話題

我搭輕鐡去游泳池
結果撘咗去食海鮮嘅地方

差唔多啫 都係游水

最後撘的士算

可惜 食左D海鮮先再去嘛

彼得請我？

跳落個缸同佢地一齊游

507變505

有機會既，今次自己食住先

軍官真係放棄我

咁都知

去泳池變去三聖

屯門友

空空做咩自己另起爐灶

今個po完埋就唔再開了

唔開牌？

唔開po

截龍,呢個cm以後既唔會再占

發生咩事

辛苦了

峰迴路轉

唔好啦
計照傾啦

打完仗既一日

Miss左我

咁水如何吹

Btw 我想高度表揚西米露
到底你係點撚樣忍人block9你咁撚柒多次

改左主題名等啲人等死無冤？

大家⋯⋯⋯

軍官兄 咁耐冇見 一黎就話唔睇

點解呀？

too much can't read

1. 卜問者內心的想法 ：隱者 逆
2. 對方：皇帝
3. 雙方目前的關係：戀人 逆
4. 未來：教皇 逆
你一直都唔敢同佢表白，咁佢就中意人地主動丶直接追佢。咁你地依家既生活方式唔同步，步伐唔一致。未來都會因為佔有欲，唔夠新鮮感，而導致雙方發展進度緩慢。有機會發展既，但唔樂觀。

下個69 #486

我依家已經做到仆街

下 其實每次好快就無野 好似細路仔發脾氣咁
有需要滿足唔到咪發作
明白到就得

因為你

勁嬲呀會 痴線 好似真侜自月做錯了甚麼咁

今日晏咗

終於都占到我

現階段啱啱拍拖都真係幾開心，但成日好驚感覺話變就變，唔敢投放太多落一段感情入面，所以想睇下之後會點
即係我嘅疑心有機會影響段關係？

唔該哂

上左車先入po姐

今日我最晏

日日都你

我有時早架

一次

點止

繼續吹

冇印象

正德兄

最後一個post留下腳毛

我個po68 #564

GG LU... 頭家散喇

爸爸唔好唔要我

媽媽唔好唔要我

軍官唔好唔要我

可唔可以改過個名繼續傾落去

有何高見,要吸引到人

曳既人我唔要

一人一個香港好去處

唔派膠比你都唔得

[集思廣益][拋磚引玉]一人諗一個名

就呢個 直接唔使諗

做乜9

我好少會勁嬲 呢啲野一個願打願捱

摺左無得吹水

咁比個名黎

唔係占卜討論區

正德兄討論區

討論我呢個毒撚有咩意思

你靚仔

我都被 skip 了

算撚數啦你

本軍官今日精神好,今晚同公主占啦

本軍官今日狀態大好

可以tg傾嗎 唔想比人認到自己

no

軍官嬲豬座 估唔到我真膠

叫 積絲自爆討論區

名： 程
想問下嚟緊學業順唔順利

諗問題時間： 5:52 pm

Thx !!!!

截左龍了

聽聞就快執 留個名

無晒人

我係人

我係鬼

工已放 I love my job

又好糾結,次次買野都係咁

咁夜

選擇困難症

今次唔係款,係個size問題
對鞋唔窄但會太長,個size奇撚怪怪咁

而家上山對戰靴都係eu43,著左厚襪都係比平時大半碼,頭先試果對eu45冇著襪都覺得有d窄

workaholic

好高人工咩

最後買到就得啦

未買,糾結緊個size

個版問題啊？

個sales話果隻牌子係窄d,我又未買過
但著過好多唔同牌子既鞋都係大半碼就搞掂

唔會鞋款會有唔同

但有咩理由42.5>45.5
鞋頭長左勁多

係咪個鞋頭尖左 前面有d位係無得著架

應該唔會,瑞士d人對腳特別尖既咩

唔識

1

現實稱呼: 時
性別: F
年齡: 20
問題: 同男友分左手，佢有冇可能回心轉意
諗問題既日期時間: 27/7 22:24

謝

咁之後點呀

晏d

截左龍

唔知

做乜嘢
最近地鐵咁多人裸露

仲有行山扑野

軍官絕密檔案

我相信你會多人討論d

現實稱呼:steph
性別:女
年齡:20
問題:我同佢有冇機會復合?
諗問題既日期時間:20170727 23:01

唔該晒

好癡線

最好笑係真係有圖

睇咗好耐啦

冇人話比你睇

我想問你 上面個 係咩意思？

原來你鍾意呢味野

其實冇特別意思,你get到咩咪咩

如果執咗咁點算
有冇人會開番個post

j下個男仔姐

去你到傾

你開

連d字都大隻紅埋tim

仲以為咩事

佢爭我錢,淋紅油寫大字

個bb到底係咩感覺

真係似

應該幾好玩,搖下搖下咁

仲糾結緊對鞋

叫個店員幫你決定

唔好買

明日又要返工

佢淨係負責幫我拎鞋,43試到45
43>44>44.5>45

但你唔係話45號都窄咩

我43開始逐對試,試到45就走左

而家應該買44.5

你終於決定到

軍官做乜今日咁遲訓？

再試多次先

了唔到心事訓得唔安祥

油麻地太遠,不了

問左fd

發展 你打錯字

Btw嬲9u

原來係我手殘+眼殘
嬲乜9

唔想同你有進一步既關係呀
洗唔洗再講白d

其實我不嬲都已經簡而精,究竟係你地d問卜者唔肯思考下定係唔肯接受個結果所以扮唔明

再白d就係fdzoned

呢個唔係一個時間線,冇轉捩點,純粹係佢身心靈

Skip 9 me

係9我skip你

又嬲豬

心情唔好

黎哥哥度呵返

哥 邊到哥呀 睇過

1001前冇人諗到個po名出黎就唔再開了,軍官絕跡連登

我都要呵返

仲有咁多頁
一定諗到嘅

唔好死

來 抱一個

睡夢中死去係好幸福

軍官 我唔準你咁頹

m到呀

忌廉布丁自爆區

不了
個post會冇人入

【一周必看】
男人都會「M」到 為食易攰勁煩燥

原來真係會

咁邪留丸公主自爆區

你真係search

其實個名
係咪想完全無咗塔羅？

關我咩事

咪啊你

但我冇為食,淨係易攰同勁煩躁

yes ar,唔占

吸引人

我本來就少入po,入過既po都唔過5個

真係M到

會持續幾耐

女仔就一個星期
男仔就唔知啦

同一樣野應該一樣

一個星期都勁煩躁係咪會想殺人

係，如果屋企人同我講埋啲無聊嘢
我會唔想應

［無聊 ］心事有誰知

好似咁老士

屌人呢
利申:初次m到

包唔回 心事繼續纏繞xxxxx

明明就有 一日食咁多餐

都有d

肚餓先食,我唔想食嫁

咁止少少

你呢 淨係識笑

咁我唔會係咪都ban既

唔做神棍之心事討論區
好難諗

發揮下創意力
創造力量同幻想 會嚇你一跳

叫大師s集中討論區

最準同最靚仔嘅軍官 擺下擂台陣
幫人占卜 問流年嗰啲就用美色引誘佢

嗚呀 好快發達

會蝕錢,不了

所以軍宮兄都係繼續開post啦

但唔想占

其實可以繼續開，但唔占
但個標題要寫明

[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(已收爐) 咁

gooooooooooooooooood

實會有人眼殘 話要占 完

所以要改頭換面

關於新post一事，相信好多人都唔知發生咩事，估下估下咁

其實同大家以為嘅咩發生衝突，鬧交等原因完全無關
但因為見大家反應咁大，我覺得其實係有必要澄清

其實開新post係因為想要一個淨占唔吹水嘅地方，等d問卜者快d有答覆，亦唔洗搞到d占好亂

因為空空大師同我都覺得問卜者其實係有急切需要先問
從來迷茫嘅先問卜 絕望嘅先信耶穌

所以我地先去個新嘅空間搞搞佢

我地唔係想脫離舊post，我係舊post呢到問卜，係呢到吹水，係呢到渡過左半個暑假，我都希望大家開開心心繼續落去

只係呢到定位吹水性質多，我地個邊就想唔吹淨占

希望會搞得返清楚d野，亦唔會令任何人唔開心

咁遲先出聲因爲開頭我都唔清楚應該點處理 ，請見諒

更勤力都無得廿四七就答問題啦

我地自己小圈子占
仆街喇 原來我星期日考試

我覺得keep返個平台吹下水 分享下牌都好既

唔係24/7嘅問題
亦唔係邊個勤力邊個唔勤力嘅問題

新post嘅理念係每日開牌清case 所以我地頭po寫左每日占
舊post吹水係開心 不過有時有d case積左好耐都清唔到

首先講明先 我唔係批評緊任何人做法

但新post係想有系統d咁占 個重心唔同
一個以輕鬆歡愉吹水為重心 另一個以問卜者為重心
因為其實吹得水上黎有時真係會唔想占住 所以個邊可以集中返
個邊真係想以問卜者需要為大前題多d

所以我都話改第個名,係咁loop做咩姐

做咩鬧我姐

冇鬧 好溫柔

所以而家要諗新名
有冇人有提議

[拋磚引玉]忌廉布丁討論區

比個機會你練習下

我前面已經拋咗，已經無力氣再拋

buy and ship唔用實重好撚呃秤,佢老未磅我4.1磅,搞到要比5磅錢,比多左24蚊正仆街

你得嫁,比d掙扎

who ?🙂

buy and ship

買咩

褲

唔係之前已經買咗咩

今日先送到香港

i see

今日返工比個鬼仔萌到
過左黎咁耐一直都覺得d鬼又on9又19

例如呢

弱智低能無腦但扮大袋

我初頭望
仲以為你撞鬼

仲以為你讚佢地可愛

澳洲既鬼同香港既鬼邊個惡d

笑

今日返工見到個唯一一個我暫時覺得可愛 我比佢萌到

食鬼仔

點解啲人遊水要横遊

我直衝唔理d人 撞9散佢地

我又唔會撞小朋友嘅
咁可愛 唔捨得

咁你就唔怪得人

會怪 但唔會話

你都唔會咁狠心啦

會,好憎d o靚仔
如果我游緊見到佢地會即刻轉蝶,回臂果陣一下fing落佢地到開路

一次開3個身位咁闊既路

根據我咁多次渡海泳經驗所得
蝶手蛙腳肯定無人敢埋你身

好誇張

咁如果靚女會唔會？

點敢 你女神

佢點我？

塔羅占卜其實有無限要隔幾耐先可以再去問
我上個月去問過 想今個月再去問有無問題

三個月

啱啱係我到問完果條?

Yes ar巴打
你真係好好人

占完唔好再占

我邊係

點解你會認得

頂 我啱啱見到個中年大叔，
著魚網絲襪嗰種上衣

呢句真
見到d垃圾c9對蛙腳踢到咁撚大我都避

啲名有時入左腦 有些少印象

證明巴打真係用心同人占

時限好死既姐,冇話3唔3個月
有變再占就有機會變,冇變再占都唔會變

圖呢

好正

我點知佢有無變

阻撚住我游水唔打9佢都對唔住自己

咁你又點知佢冇變,3個月係點定出黎
我今日問同女神有冇機,占完話遲d有機但要慢慢黎,我聽完即晚就自殺式表你老母白,結果被拒
咁我第朝再問係咪又唔得
我地唔係去質疑問卜者

冇喎

佢仲特登揀夜晚先着

比張概念圖黎睇住先

媽媽唔好射殺我 廢事做壞嗰邊規距喳

色誘gay佬

空空大師

係既係既 但佢兩邊都問喎 咁就唔得lo

好難搵啫
唔通好似你成日搵個馬雲出嚟

仲有個中年嬸嬸
喺附近望都唔知係咪識

其實一直都冇話唔比咁問,亦都唔只得佢一個咁做啦
只係如果兩位占卜師占出黎係完全相反既結果,會整到佢自己亂咋嘛

真樣黎

或者咁講,係準既佢問十位唔同既占卜師都係出同一個結果,一題多問又唔代表質疑或者唔信

唔信你

係咪玩遊戲輸左要找數,跟住個c9專登恥笑佢

我誠信爆登

點解唔占學業

努力讀書

咁識玩

要有真人相 先知喎

個c9有咩反應

馬雲係99%似

望住我
又望住個男人

似佢咁有錢？

似佢咁方

咁你有咩反應

占事業又得?

佢點睇我 sor

望一眼
我就快步行走

你係唔滿意冇得問定純粹好奇
不過無論係邊樣都冇所謂,反正已經截龍

影佢相放上黎嘛

好肚餓啊大獅

我驚影完 佢會沖過嚟我度
因為佢都有望一望我

訓教,訓左就唔肚餓
平時我一肚餓就訓教

仲好,近照

驚驚喎我

尋晚已經係咁 死忍爛忍
依家食嘢 肥死

攰到係屋企地下瞓著左

我成日都咁

好擔心你有一日上a 1

咁咪好,你地睇報紙就見到個馬雲
btw早兩日打側坐扒係個椅背都恰著左

截左啦。過隔離po問啦

下個po title叫塔羅吹水區之心事繼續纏繞心

點解要有塔羅

[Hea]心事從此纏繞心 吹水無法解煩憂

topic: 與軍官既寂寞式對話

仆街 肥撚左7kg
58>65

食太多野嘅後果

食太多野嘅後果[/quote]

[/quote]
引體下數急跌 仆街

我要節食

呢個好

按此與軍官展開對話

agger

激情對話*

有冇人覺得拉筋機好好玩,係到搖下搖下
次次都搖到唔捨得走

咩黎

有舊好矮既野識搖,用黎拉下體d筋

番入去影比你睇,橫掂未夠鐘

附送c9一個

j左未

不了
留返俾你

唔領情 我專登行番入去影,浪費左我lunch time既5分鐘

問佢食飯未 約佢食飯唔 不再劍十

哇屌你老母,粉嶺35.3度
冇太陽都熱撚到虛脫咁

垃圾下沉氣流,屌佢老母

出pool 好機會

佢拒絕我,劍20

咪玩啦ching,煲老藕

36度

唔係

冷氣

屋企34 幾時落雨

熱撚到我死呀

屌 都話唔係

下沉氣流呀,落條毛就有

答完唔係佢仲留問題
對眼生左去邊

唔睇人講野

okok u win

同埋咩叫好似搵緊工

係咪有得占卜

點解d 問題全部都奇奇怪怪

係隔離post見到話想占可唔可以同佢搵返個公仔 個公仔對佢好重要㗎喎

咁尋失物功力夠係比到d提示既

我明 但我覺得你排得嚟 可能你已經搵到

其實冇關係,可以同步進行
咁唔通問搵唔搵到工又唔得咩

條問題睇得明,占卜上又可以做到,咁又點算怪
好似上一頁果條咩 好似搵緊工,呢d先怪呀嘛,都唔知佢up緊情

[神棍茶聚]若心事纏繞 入內解煩憂

好久不見

大獅熱死未

熱撚到暈暈地又想嘔

飲水

想嘔仲飲水咪嘔得仲快

忙又病病地 所以潛左

好熱

你嘔咋嘛 又唔係我

67 #782

「 睇黎你最近得罪你女朋友bo
我估 係因為你有啲野想去試下做 (興趣) 但係你女朋友反對
你地就有少少爭執喇
不過你女朋友其實本身都有少少衝動既性格
佢都後悔同佢嘈
(希望上面冇錯)
感情方面 唔駛擔心 未來都好順暢 暫時睇唔到大問題
多啲陪下佢啦
(純粹多口問一句 你地有冇諗過結婚」

首先多謝你幫我占卜先啦 我係Toddy呀
www 我易家先去搵返占卜結果
答返你地問題先啦 我想同佢結婚既 可能我我比較單純啦 呢個初戀黎 都想一直同佢一齊 照顧佢

好可惜我地散左啦
佢同我提出左分手

好殘忍

又肚痛？

呢個好似係我占既
巴打唔好唔開心
係我占得差

有時睇隔離post d 問題真係好講
你地既中文老師在哭

同佢開隻建議

開乜撚建議
而家你係問卜者?

咁你收皮啦

人地想嘔我就一定唔會叫佢飲流質野,如果我冇急救知識信左你咪仆得街

敷小林退熱貼

想嘔仲飲流質野,前世未撚嘔過

其實係咪真係有用,定純粹自我感覺良好

其實會唔會入冷氣地方會好啲

番緊工呀ching

謝

唔緊要呀
唔關事
占卜實有唔準既時候既

分左手冇野好建議啦www
分左手十幾日架啦

拎支水放入雪櫃 雪成冰
然後攬住支冰
可能會好啲

....

你咁負面 只會不斷劍十

冇電源呀

靠呢兩把野吊命
頭先行下伸展下冇吹一陣即係變瀑布人

好慘
不過部風扇仔唔會
熱到好似想爆炸咁咩

你都幾黑仔

風扇仔又唔會,input細
電話用快叉就真係熱到核裂變

手指jed thx

我都知我條腿黑

男人呢啲膚色好正常

通常啲救生員都係呢種膚色

我係非洲土著

背多fun

如果佢地太白 我會好反感 好似下一秒會暈咁

早兩日先去完旅行執返位
依家又再執行李，返黎直情要清屋搬屋 屌點解咁忙不停執執執

應該叫手多芬

唔係負面呀
我可以做既野都有做架啦

廢既咪白

唔去旅行咪唔洗執
好似我咁

背多fun好笑d

好似未見過救生員係白

番私人室內果d

我平生見過4,5過白既,白過骷髏骨

通常教人遊水 嗰啲教練幾靚仔

男仔太白 唔係幾好
除非白面書生feel
學識淵博

你見過我就唔會咁講

唔係呢種

不過點解通常教人游水嗰啲
個樣通常都唔差

游得水多會變靚仔

用冰感毛巾
一濕水一fig 勁涼

以前有用,fing到抽筋咁款
最後厭麻煩換番條普通毛巾

關事架咩

唔關事

搵到示意圖
不過好似唔關白面書生事

咁既樣係撚書生咩

對穿牆都出埋,咁都唔係既我都唔知咩人會係

所以咪話搵唔到示意圖
不過生活上，真係有見過啲咁嘅人

大把

已經盡力

係呀
但唔知點解搵唔到示意圖

佢都叫書生 我叫詩人tim啦

我諗到花旗筋肉大格鬥果個殺手書生

都係陽光男孩吸引啲

你諗嗰啲太極端啦

兩種吸引點都好唔同

果個真係好白

咁馬雲呢

內涵？

現實稱呼: 肥仔
性別:m
年齡:26
問題: 我公司對面個女仔鐘唔鐘意我？有冇發展機會？
諗問題既日期時間:7月29日19:30

已經冇得占

苦戰左13個幾鐘,仲有10個字先收工

可能有
你自己睇唔到呢

例如

我啱啱游完水
原來真係有好白嘅救生員

浸得漂水多個人都漂白埋

唔係正常會曬黑咗嘅咩

終於食得晚餐,肚撚到行樓梯都冇力

比d幽默感ok?

太認真

咁慘
唔帶定啲嘢食

放鬆d啦香港人

頭先食左包媽咪麵同幾粒魚蛋,諗住夠飽

又話節食
食埋啲咁健康嘅嘢

而家咪節左,食完唔夠一個鐘又肚餓咋嘛

其實我懷疑係個磅壞左唔係我肥左

可能啦

咁一定係個磅壞咗啦

你都認同呢

之前係#70問過野, 想問下係咪要再過新po問?
同埋新po咩title? 我搵唔到
唔該哂

[url][神棍塔羅]隨心占一占 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我有精神既時候會占晒截龍前既cm

你得既

今日已經半死,嚴重唔舒服

你得閒先占啦
身體要緊

瞓啦清

這巨輪 又再一天一天轉 我們未可回歸到美麗從前 亦有新經典上演

慢慢
有時D野係要講緣嘅

賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

快啲訓啦
如果唔係有錢無命享

訓緊

臨死買定保險落老母名

daddy ?

我愛人

星期日依然我最早

今日都仲係開心仔

今日都仲係辛苦仔

仲有6日就放假

有排

一日又一日,好快就到

馬雲天氣咁焗 做野要小心啊

今朝已經35.6度,唔吹風扇仔即係滴水,吹緊就由滴變流

其實嗰啲冰感毛巾有冇用？

少少咁多,但其實咁熱條毛巾涼一涼又熱番,咁樣整黎整去咪仲麻煩

都啱

真係64kg 點解重左咁多嫁

裝完凍水擺唔夠1個鐘都變熱水

雪成冰應該冇咁快
不過要慢慢等先有得飲

男仔唔係應該差唔多咩

冇電源呀cfu,屋企雪完拎番去未到晏就已經融晒
我試過拎冰種,7點2出門口,10點幾已經得番灘水

唔知,但對我考消防同救護一定係個阻礙,冇左磅數呢個優勢

64唔係算正常咩？

如果你想有返呢個優勢，咪減囉

我之前58 引體即刻8>5,近排先上番6

冇多餘時間 break time只容許我游半個鐘水

果陣仲要係5月頭,而家應該9點幾就變成液體

你休息下好過啦

咁熱 真係訓練意志力

[img]

現實稱呼:欣
性別:f
年齡:23
問題:同ex 仲有無機會
諗問題既日期時間:2017 7 30 1:46pm

[/img]

仲要練體能先係意志力既提升
熱上加熱

咩叫休息

你幾高先

究竟幾時落雨

37度+蒸籠係咩感覺
係想暴斃既感覺

170-173掛
好耐冇度

多數齋頭講170

熱死

乜都唔想食

訓下覺 坐下咁
你係咪已經唔記得左
休息個感覺係點

我啱啱食完凍嘅烏冬

直頭連休息呢兩隻字都唔記得

食飯果陣享受左一個鐘既冷氣 一門之隔 天堂與地獄

食緊下沉氣流邊會有雨落

有排先收工喎你

今日番12粒姐,琴日先14

半日

好想感受番係屋企hea成日先感覺

其實救護員同消防員
幾正

我感受緊

人工正

太陽伯伯哩埋左就好快過

分享下

拯救生命
所以有好型嘅感覺

冷氣係我嘅朋友

st.john都有做緊急啦,唔見人話st.john型
講型我覺得gfs先最型,不過講紀律部隊既post佢同老廉一定被遺忘

cas夠有做攀山拯救啦,唔見人話cas型

因為消防同救護 成日都見到

吹奏得多光環太大姐

大帽山結冰果陣消防同cas都有上山,前者冇冰爪變晒廢人,後者冇冰爪都搵到patient救到人,只係新聞唔報
消防根本太依賴裝備

可能你下身重 試下練多啲個背闊同腹

對脾太強
番工連碌棍都搵唔到,冇得練背,而家淨係日日屌幾組push up,就咁扒係到就做到夠方便

出面熱到 ，冲完涼都冇用

屋企都好熱 仲要死左網路
慘過食屎

咁你點

冇得點 冇咩野做到
又唔想開冷氣 又訓唔著
唯有做下運動郁下睇下書保住條命先

我件衫扭得出水 已經大左一碼諗住通爽d,而家濕到痴住個身

但你上到lihkg

除衫

用手機數據 好慢

出面個占星po個樓主齋用星座黎睇運

屋企都35啦

which po

但你有石屎

占星得一個咋嘛

乜都唔想食 就暈之前 食咗個橙

let me see see

自己搵啦屌

55

我懷疑我個邊有人開民宿
之前有鬼妺宜家有黑人

報驚

今日d空氣差到喉嚨頂唔住,咳左成日

算啦

又焗又熱

我仲未自己幾時出世

下次就可能蝻

蒸籠,又吹埋大陸d毒氣過黎

我又去緊游水

幾時落雨呀

為你安全著想

咁勤力

好貼心喎
不過我個邊好安全

因爲最近太得閒

就快1001

開牌

未有咁嘅信心住

試下

唔講都遺忘左你識塔羅

邊到

新po名係咩

就用書生嗰個

即係邊個

唔記得 你搵

好怪

我想唔關於塔羅同占卜,個名要吸引到人入黎吹下水

原來係咁

爆左你地開住先啦,我訓了
記得貼番條link

今日好早

唔講喎

表你老母白咩？

入嚟放低你嘅心事 ，我哋會為你分憂

如果有心事，歡迎入嚟一齊傾

解開心結，請按這裏

就爆啦 決定左POST名先

個名不如叫"講d 唔開心既野出黎比大家開心下"